點解陳瀅講野唔可以掹大個口？

好似上下兩排牙痴實咁
得個咀唇郁

想伸條俐入去奶

隊條撚入個口

好過柒moon

腹語

因為陳瑩有獨特的一型

agger 所以好憎睇佢做戲

都係咁撚正